得共產黨先可以幫香港人升lv咁快, 2019: 撤回+黑警道歉 ==> 2020: 香港獨立, 唯一出路

鄧小平知道嘅話應該響棺材彈返出嚟怒屌小熊維尼
將共產黨70年經營形象及統一台灣工作毁於一旦

小熊維尼先係港獨之父

777應記一功

今日開始叫 民族自強 香港獨立

香港獨立

鄧小平又跪又認契弟，令中国得以擠身國際

染種一年敗清

2014之後已經有一堆獨派出現
𠴱陣仲比人笑比人話鬼，唔逼到埋身香港人都唔醒

係 民族自強 香港獨立

習近平對香港利大於弊

幾年前真係完全冇諗過咁多人一齊叫香港獨立

民族自強 香港獨立